[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5463)

優越陳扑左我

搶2

做到野

slow

以後內定你

Win

有料

首爾嗰埸係咁刷角

三星點撚樣輸呀

城南追和ok?

喂，現代要猜到點先射波架，空門先射？

光洲食左藥？ 唔識比人入？ 上場又比人絕殺

廢鐵紅左個都咁勁

不如半場10角啦 大家開心

三星唔入俾對面入啦

跟咗門神首爾8.5s 上半埸7角

係

你燈人仲話人

醒起上一次bet365玩報假控球率 又係首爾

入波未呀首爾

半7魔咒 有啲驚

根據經驗 現袋呢場會輸 比汽車冠軍

城南成隊去死 thx

訓係到踢仁川都入唔到兩粒啦

尚洲追唔到和全隊空難

支持

好快12碼加紅牌

一陣前鋒穩?

未完場 cup 咗先

穩如狗

還我血汗錢

有冇人11.5s

穩過哈馬比

首爾現代光洲
4球
10 1 300

我

贏錢派頭10 1 100

中硬

me

琴晚富咸26分鐘8角
全場8角

我了

半7魔咒, 加油

轉

Me

穩豬

lm

Lm

尚洲平唔平到呢

🌹FC 大邱 贏波 抽1派100

買左春代大波真係想死，你老母，猜極都唔肯起腳射波，痴撚線

有

入咗首爾fg 希望唔駛驗腦

快啲刷3c啦 之後你慢慢冰都由你

首爾仲係00

廢閪三星想點撚樣

韓k又準備半7全8

屌你個白髮佬射門咁撚勁

江原goalllll

係喎，幾勁

差你呀大休

江原都識入 尚洲和未

三星想點撚樣

水原三星禁屌比人入 真係笑話

2串1又jump

三星

尚洲無啦
舊鐵幾勁

seoul

尚州尚武 21 先啦屌

賽前受讓到即場讓人都輸 得啖笑 on9隊

現代食屎狗，場波悶到呢

首耳

真係半7全8？

seoul seoul

冰乜撚你老母

全北 尚洲 半2全2

尚洲咁正氣 臨尾一埸先黎玩野

蔚山領先仲刷

刷角未阿仆街

差2角啦屌

撚樣，刷完唔入波，有撚用

12鹿

城南cup la diu

2-1

尚洲1:2 快追和

尚洲cup ok?

原來12m黎

水原 現代開個2.5b黎

畀粒12m首爾啦

goallllllllll

和左

蔚山現代365長期corner幾分鐘

屌你馬會係咪喪嫁 精選開場雙蛋即場出黎

現代大
水原客
全炒

唔差在俾多粒12碼尚洲啦咁

兩分鐘兩球

屌，比兩球現代入啦，啲波你入哂咩

尚洲好正氣

尚洲正氣波

屌你首爾大波未

真係22

城南cup 10 1 500

首爾fg

角球呢你老母

城南唔入俾人入啦 買撚左你盤 13min響完一次就冇響過

高水+0.5

幫我叫得最落力嘅派多個100

尚洲2-2

cup佢老味

你琴日列斯角細都未派喎

尚州又var 12m

尚州12m

大丘起貨未

條尚洲飛死唔去

痴撚線場場12碼

好

尚州12M

語氣重咗收返

屌中柱

首2奇蹟大波未

上啊城南 cup佢老母

首爾又中柱

朴主永中柱

首耳中柱

半7全7

4分鐘cup

中撚夠柱未首爾FG

Miss 12m

missed

12m miss

3球12碼+對面紅牌

半七全七，we trust

888

城南學下人啦 落後起碼都識博12m

白髮佬

ON9 射12M條友玩小碎步

睇現代踢波真係想死，你老母，嘔返個冠軍出來啦仆街，你唔配啊

半7全8

8.5b goal

都未完季

大狗入未

999

汽車繼續刷角

見佢攞波就驚

絕殺！！

未？

咁嘔返個榜首出來囉

咁都可以輸多個角...

走盤未

又話大休強陣？

見到前鋒讓一球球半
好撚擔心好似琴日曼狗同阿狗咁撚樣

首爾角大gel

阿狗琴晚早少少係-0.5/1
之後先轉

今晚買PSG同熱刺下盤

屌 城南三星一齊入啦

會唔會俾球12m城南?

三星追和未

買完9.5s秒9角

唔敢相信城南一粒都無

49000個陣見到唔開胃啦
右閘唔用awb 第一球咪失右路
廠果種廢係踢西布朗先入3球
Fw 只要信

中

真係㩒屌得好勁

集氣叫爆區

汽車-1c

一上水又報假 屌你老母

城南cup未

原來係你

走盤先

唔要禁屌 要入球

咁小弟冇買曼狗
0:1 嗰陣買咗水晶贏

現代細係咪cash得
成場波得一個射門

三星20分鐘開始讓人讓撚到輸波

成埋鳩猜，唔撚係踢波架仆街

佢真係冇撚得救

2:0 尚州-0.5

光洲咁廢都入唔到？ 降班啦dllm

問下姐使唔使咁惡啊 新条風紀

屌你

好耐冇見

邊有報假 問下

我都係問候你老母啫

屌返你

早晨 今指想帶手腳贏大錢 1.5大轟左佢

多謝關心 我問候返你全家

6場波 都可以買中0:0

城南

城南真心廢

料？

光州正氣到 冇要到

光洲2:0

城南死全家 講完

光洲高水平手盤易到

差啲10c

光州個場扮攻？仲係得一球

屌你個系馬會精選又00

點解要左大休

0:2

大鳩0.5b 準備

浦項

11先啱

4點買左町田 我連豬3場 跟唔跟?

尚洲 我屌你老母？

完 on撚9 韓k開晒高水盤

tip首爾 大邱上左岸風流波
但見佢出強陣所以飛左

鐵反杯

廢車快手比埋一隻角

大鳩肯入未

係咪痴撚線

唔係清爐講？

次次賭韓職都輸 真係唔知咩原因 仲以為6場入面城南最穩

再收返 全隊空難唔該

唔玩垃圾波 我愛正氣英超

三星求下你追和都好

光洲

鐵goo

有排 7點想買修仔

出多場比你追數

現代全北兩隊一齊比狗屌啦，唔撚識入波

0車半2全2

12m唔入對家入

佢降硬班又同廢鐵同市去到附加賽肯定又做攔路虎鋤強扶弱攪鳩現代

你唔撚好再出聲啦

屌你老母首爾入未

淫川果埸2隊全埸得一射而家..係唔係撚係呀
唔好講入球大...射門2.5中都開唔出啦屌你

FC江原 1-1 水原三星

英超等愛記同阿記算 2大正氣球隊（季初）

Psg竟然冇即場 唔通正氣

江原1:1

真

屌你老味IFC大邱。快手入波啦

屌 琴晚阿妓輸撚左半格

現代控住個波唔射？

3:2 算啦
咪4:2

肛原俾人追和左 首爾上呀

追唔到和唔該輸多球

收錢算

首爾高水no goal 又引人買?

首爾個66號

和波算啦

首爾大船？沉得未

屌你靈車同現代，一場半二全二 一場半一全一，係咪玩野

半一送錢

都估到49000撚狗 買左讓和 屌佢玩野玩到客勝

現代有冇2.5b

快12c

屌你尚洲中楣

逼害賭仔

開唔到大正廢車

49000等降班啦 做英冠一哥

半2全2頂埋

尚洲封咩
輸埋去啦吊

全北半2全2

FC江原 1-2 水原三星

12c goal!!!

等陣打強隊又會來料 仆街

首爾.5/1b

三星咁博做乜

水原cup埋

水原三星

屌你老母，隔離三星都開左大波

全蛇同現代仲On99咁唔入波

照輸 長追富咸同49000對家

尚洲和唔到就輸多球 咪俾假希望

三星cup 埋 首爾仲係00

江原上盤

屍都收唔到

汽車10.5 搞掂

屌 三星cup 城南試下走盤

比個機會黎

On99

現代比返半條c算執到

尚洲又中柱

廢車入未 屌你老母

Cls 0.0

炒12碼再中楣再中柱

現代贏波輸盤

快買

@4.7 -1C

識野 等陣開0:2

江原CUP派100 10 1

不了....

尚洲無了 d人無力

無端端爆角 陳卡王點登場

3:3

差汽車

刷佢啦西車

無得事後啦

尚洲gooooaaaalllllllllllllll

尚洲gooo

個柒頭未收皮？

炸魚蛋

多到 D 角

炸？

收返

大鳩絕殺未

仆街江原，又斷一

全北頂埋

光州咁撚勁做嘜9

準備

如果

13.5買到15.5先買到
肯定又針

現代一球完

Same 垃圾嚟

你老母生舊屎出黎好過你啦
on99

又針

即場0:0 咪撚踢啦屌

倒輸都有，都唔知3星係度博乜柒嘢

馬會真係好撚野, 咁多場開到場0-0

首爾有暗湧

大邱真垃圾

有16c我切

江原學人做上盤 比人屌足半場 弱智波

絕殺la

1場就1球到尾 1場就2球到尾

首爾封咩

LM

靈車

補幾耐？

仲有一場一球都冇

足球俾狗賭買馬先係正途

首爾頂實

首爾場波

江原上盤俾人屌到即埸下盤再入波先再俾人反cup

球證買撚咗主。55爭波全部吹比主控

我兩場都買左大波，真係想死

大呵撚買左幾多角細？

小耳光洲串左江原
屍都收唔翻

佢應該輸撚到爆廠

0.0 笑左

啱呀，但係馬要時間磨，波就夠即食

首爾絕殺ok?

平注姐盤贏返下埸再黎過

0:0ft

成立

一撚樣死仆街on9江原

Lm學野

ok

馬會精選勁到

現代我屌你老母

我諗住比番你 你好似買埋條命咁 見你好sad

有冇你咁勁

買咗尚洲 首爾 光洲盤 輸返一注角細就輸爆廠？

全北又半2全2

6揀1都比馬會揀中 勁到

屌你全家城南 好彩首爾no goal追得返

冇啦 我勁過佢 大波都可以炸到細波

降班啦仆街江原

必中咩跟得就自己負責

重心全北細波CASHEDDDDDDDDDDDD

點睇靈車半2全2

其實係cctvb精選
唔關鹿會事

on9車半二全二
on9袋半一全一

廢車讓主gel
最尾20分鐘比人禁屌 有幾球都差啲比人入

Sorry 師兄 覆錯
想知優越買左幾多角細

👌win more

抽得

中過伏 覺得合理現象

等你下注心水

見你買好大

有無賤種松鼠手足

垃圾頓 返過黎玩波算

廢車留力盃喎

留

町田

我拉cls

角球針左58K
大注50K追數
仲要追7K

佢一冇影就全日都係

江原癲撚到5分鐘比人cup 爭冠組都廢撚事入

尚洲差啲4:3

拉真係屌佢老母 上哂身

廢車跟盤踢姐

買wp買到就死

町田澤維亞

50k追7k輕鬆啦

閪撚足成日

依家係咪首爾反cup佢

韓K唔派又可以戒

你追俾我地睇？

無得鬥氣
拉 上左身

町田角大好似好好

88

戰神卡！
廢鐵4:3

町田半大全大柯煙
利申輸左成日

江洲

鐵勁到

鐵4-3

城南正垃圾 fuck

炸薯條

尚洲cls ball

又中

全日淨係中岩先場共創wp

咁都輸 輸服

尚洲

上幾頁gel完頭

屌你尚洲

松鼠x三神

屌鳩尚洲咁都輸

松鼠平手盤

尚洲 睇到o咗嘴

刺巴等你帶我玩啊

大宮

見到町田合埋眼屌一注半 00

呢場睇好和

等收錢

齊收了

留意咗一敏蛇2日 即係半場有入球

Go

主勝1:0完

型

好撚在
2:0 尚州-0.5 仲頂得住

町田主場惡撚過狗

跟了

對左我唔買了

町田重心第二口

町田半大算

留tg 4:15前
之後另外9個重抽

50k第二口？

町田半大全大柯煙
利申輸左成日

唔中即刻ifc dllm
輸撚到失控

第一口係咩

靈車2.5/3S

留定的士錢 對自己好d

秒糕未

好撚嬲 好燥 柯煙左 失曬控 輸撚左成日

落地獄

想吞精 有冇手足提供

冷靜d 沉住氣 有重心先出手

我針實拉撚埋eason

唔緊要，我都輸撚咗成朝

一陣我請埋你搭的士去IFC又點話

大宮松鼠 外仔，0.75半大

一日針左1000

買完會同敏蛇作對

報左狗 你睇路

好嬲 想去韓國同美國 打鳩佢地

有冇町田半大手足

韓國垃圾波幾時先有賽果？

傻閪，我本來就係狗

有
我輸撚左成日

Hkjc123

美假即場今日算ok 汁到午餐錢

咪撚燈

中甲買咩好

又係你花字頭 打撚埋你

大奶奶.jpg

含撚啦你

刪左ID了＾＾

三五七日後啦馬會啲速度

我識你？

什麼是町田澤維亞
是否AV女優來

町田盤手腳有無?

邊到有撚含

屌你老母 又無秒糕

.......

除左即場一般完場後3個鐘

唔會再同你講野，同ky私chat算

有 買町田唔係因為佢勁 係因為松鼠廢

我有辦法令ky唔同你私chat

輸到手都震撚埋

莫雷拉 真係無得反

快撚啲派啦 唔想入錢呀diu

巴打繼續贏

買左頓P 好過買垃圾韓K大波

入未呀 屌你老母

半大想死

半大24

幫手叫一叫半大

輸咗幾多

派我就有半大 下面開放lm

快手入夠兩粒

町田2:0 開個半大比佢

點解馬會個平手盤係主低水啲但係外圍係客低水啲？

而家笑定買町田果堆人先

5$頂住先

松鼠半場一粒都無我會燒主場

派我 唔會輸

冇 半場0:0

中柱頂住先

要兩粒

你戇鳩？你真係好撚黑心

你咪煩

冇買依場

準備入

今日拉姑日 返黎賭球算

老4 你到底幫邊個

即場果個會有, 其他3個鐘啦

你咁想人輸錢既😂👍

你幾時肯開payme

咪屈

今日撚畜牲竟然贏好多
轉運

派我 我針死

我代收

Fw半大 生命注

不了

On9韓仔針哂琴日贏嗰啲

町田主場惡過狗

做賣料狗再開

町田入波未

派我贏一世

話左唔撚玩韓仔
忍唔住 買左少少尚洲讓

又嚟

未追曬數

北海道2.0

想問日乙開左波未?

正常發揮

日乙真係無入波無角定未開波

睇個款唔會入波

韓假次次都唔撚派真係on99

之前派錯過 驚出事

明明琴日咁正氣今日on99

斬腳趾避沙蟲 咁撚驚咪開啦 有即場個啲又派

馬會今晚阿積士讓到3球半都開讓球盤 好小可

松屎落到咁 準備閪

馬會
贏緊唔開盤嫁

我正式宣布半大 已死 ifc 見 各位

挽留

仲要町田主場 主盤真係可以gel頭收錢

落飛正路都閪

直屌前鋒-1！

松屎唔嬴問我拎番

有冇錢搭車去啊

但松鼠禁屌緊

今日唔開 明日請早

禁屌唔入知咩事啦

咪撚走數

究竟町田定松鼠閪先

半場0：0

買左半0.5 0.75大

Dllm

我支持唔住了

買咗乜

唔知兩隊踢緊乜

收錢果d

半客24

琴日踢到咁精彩又唔計

唉...

走數死全家

日本波真係好撚悶

又失控輸錢

日乙仲悶過學界

有無人要橫濱

松鼠有勢又入唔到波，一陣又比人偷一球又輸

牙冰買左邊隊

一定無波入

半大全大

松屎咁都唔中龍想點

放棄啦松鼠
一陣前峰買唔買得過？

韓職幾時先肯派

6點差唔多

踢完4-6個鐘後

莫雷拉 勁撚到

係喎

仲要回飛 癲撚到

好撚癲 上半場比狗會5:0
下半場2:0返狗會 仲未追得返

一球都無

重心 FC橫檳
川崎前鋒

半大只需..

4W1P

角大可以點叫

2c 準備gel 頭

癲撚到

5喇清屌癲撚到

本來想要橫鞭 我都係SKIP先

松鼠開咗波未

個個都要讓路

松鼠 好耐冇買 幫幫手

無人開馬po既

今日迷拉大勝

必蛇開 但唔知去咗邊

松鼠 2.5 3.5大ok?

多謝

半 00勁中

刺巴買咩

幫人宣傳，琴日11埸只輸2埸，已出馬水：

咩話又中

垃圾賣料狗等報應

有冇水

8.5b啦

收皮啦 屌你老母
我friend比左三千幾月費 最尾倒輸5k
賣料狗死全家

日乙全細日

係咪應該屌你FD on9

你的朋友就是......

第九場好撚有味

你宣傳咪宣傳囉

扮到第二個人咁真係好肉酸

橫濱角細王

今場大

講真我就真係幫佢宣傳
起我底就知咩事
同埋佢個group入面都有話想要多個人幫手宣傳啦

走喇 好撚肉酸

有冇錢收？想做

橫bin 東京 川崎 半場2.5b

錢就冇 咁利益就緊係有
咁我都係喺到comment下
比人屌幾句又唔會冇左忽肉
啱睇嘅咪㩒入去 佢個group又真係有免費料

廣告狗
呃人錢收中介費

我都開爐賣料算喇仲賭乜鬼 都賺夠了

死開喇傻閪

屌 咁你扮乜幫人宣傳姐 收錢咪收錢又要做雞又要拎貞節牌坊

想買尿 有咩plan好買

送比大家睇下留意啲宣傳廣告狗
呃錢的

大分三神 角大真係死

有冇手足1830要拿玻

今日日職下盤日

我就諗緊

有種咪又00完囉
悶撚到呢

冇角

橫檳角細王

又一場0:0

仆街死

走喇 宣傳去宣傳易喇

又00？

0:0 不如唔好踢

紅鑽盤

前鋒仲正唔正氣 大ok？

大分十二分鐘先一角 角大已死

前鋒似一球撚狗 冇可能成季都唔閪

咁多edited既賽果

佢join之前冇問過我

你朋友係咪on9

有年日乙
比馬上半季全勝

0:0ft 抽2個含唔信0:0

咁就岩啦 日職34輪 依家前鋒第18場 下半季開始閪

町田入未

skip前鋒
球半太多
又唔係無其他賭..

前鋒場場都話讓多咗 不過場場都中 中咗冇買又叫春

川崎要賣分俾紅鑽未

大分三神冇角又冇goal不如腰斬

三神刷角未

料 料你老母 你有料就場場all in發達啦 on99以為自己邊個 幕後大莊家？

三神入波未

角呢

買左10萬日乙角細

Tokyo 半大全細 半2全2ok?

入波未？

大分三神半場一角 屌你老母

今日晏就買果啲全00

大分半場2角 屌你老母

三神

入波未呀屌

個球探好似壞撚左咁咁耐都冇震過1下

波post 24

日乙悶到

日本唔識大波

33333

日乙松鼠咪撚輸

町田無時間啦
出絕招啦

44444

橫檳入未

00完未

山神

日本垃圾波

半主 jump

町田走盤都收貨俾人㩒屌

大分入未

今日日本波買細就贏

松鼠 三神

韓假仲未派

架仔韓仔今日攪咩

前鋒今場開即場 好似有伏

有無人要拿玻里

想問吓仲有冇人信熱刺？

主其他

In前鋒
we trust

松屎咁勁唔洗換人？

想信

日職快撚D入波啦，屌你老母臭西

信 所以買對家

小勝應該冇問題
買大細好啲

紅鑽受讓派錢？

kai卡 幾時番黎帶領

唔讓球 就信佢
仲讓球 唔想信

三神Goal

三神@

比多2c

三神 goallllll

three god goal

大分goall

入波

1-0

終於有一場係識入波

大分1:0 差兩球

松鼠上 入波扮松鼠叫

大分gooo
又係田中達也

三神goal完就冇角

大鳩SAMSON 易能到

唔通前鋒受讓？

3神唔求半大，全大收番條屍算啦

北九受讓

松屎

三神十二碼？

町田禁屌入未

三神十二碼

三神12MMMMMMMMMMMM

今年狗會開埋西乙 以往好似都係俾幾場zip 下時間

紅鑽主場惡過狗

半大可以gel?

町田班盲閪入波未

屌你老母冇角啦 橫檳唔撚刷的

炒撚咗....

三神miss

買咩輸咩點賭

射唔入

點解要gel呢

又0:0 屌佢老母

cls

垃圾波

笑撚到
接實

大波已死 12m都miss

Missed?

我屌 我個半大呀 仆街

屌

yes

仆街我個半大

你做乜撚野呀

半大驗腦先

12m miss就橫濱追和反杯啦

12碼都唔入仲想沖出黎gel添

無啦無啦
miss 12m定律

松鼠8.5s gel

12碼又唔入 同美職一撚樣

個細頂到

咪咁啦

送都唔入 笑死 半大班友仲grp

仆街 想穩陣啲都唔得

Gel 出事

同路 買左10萬

12m咁閪難射既咩 我買親對面有12m 都輕鬆入架wo

可以

gel得幾好

瀨古樹呢條杏加橙

橫濱入算

三神個十二碼無力

大分半場5角先啦

日職入多兩粒，屌你老母臭西

松鼠立即入波

球探又唔震啦

12碼都唔撚入

入未

町田唔比人入都偷笑啦

點解可以仲未換人

入完先換

半大gel班友抵死

真係

屌你馬會場場玩00
松鼠入啦屌你

買左橫濱可以度下場

屌你老母又莫雷拉

你真冇品

一敏今日又咁撚準

松鼠一粒

又0:0 敏蛇又中 我屌

莫雷拉又派錢

6點有無水

呢場勁博無得反

痴撚線...無遮檔都殺哂

町田差D輸9埋
好彩對家輸

唔中賭黎做乜

下？

串到

盧高(主) 對 雷加利斯(客)
半場入球大細
大[1/1.5]@3.25
大[1.5]@4.00

$ 100.00

屌 三神原來miss12m半大慘死

？？？？？？？？？

又到happy hour
咩話又中

一敏勁到

咩話，一敏蛇唔撚燈

六點點買

買中果邊囉

1:0

合埋眼系列: 前鋒大球

一敏sir出水味

日乙8.5s 輕輕鬆鬆鄧梓峰

blocked

玩咁耐和波

玩完馬仔
東京半全大

前鋒有即場多數有反cup買

町田去死啦
幾個機會唔入

買埋東京

兩隊波真係可以踢到完全55波連啲數據都咁一致

成半日都唔撚派彩？

你睇緊上年場波

光州個場仲未派

韓職幾撚時派

韓職就派

兩場上盤 韓假唔派無得買

大波d水位比狗買咩

我記憶之中川崎升盤姐係渣流

買唔到

東京上盤
-1

有無人打過去diu9狗會

G蛇 同你同路 個心好定

下半橫濱追和

等紅鑽入1粒就買反CUP

維他奶

倒輸點估到雷狗最後都有W

前鋒半細1.90

次次都問韓國波幾時派唔等得咪撚買啦

一敏連波膽都中

哇回撚到

最快踢完3個鐘之前濟州聯就5-6個鐘
下季上返黎啦應該

前峰 x 西京大波

有料 跟你

有都唔買出一陣換走上次伏撚完

即刻9點先買得 。又贏5個鐘

橫bin下半反cup 有冇

一敏巴堅過石堅

中得幾百蚊咪豪俾佢

橫檳已死

日日都有人問....完場後3粒鐘啊....

呃完飛就返屋企瞓

買佢返尼吸飛

求派

唉，我屌你老母咩

我買左先見到

誓死跟隨你

川崎bb頂住呀千奇唔好半場就失波輸埋

聽講紅鑽會入波先

紅鑽下盤

我都覺希望下半場先比數

大分三神入撚完真係冇角 死垃圾

已死 8.5b

我都買左 都唔會點理

前鋒入未

西京前鋒

99.999999999%

贏少左

狗會屌你老母

派未 on99咁 點解可以咁撚無效率

係咪狗會開即場都無好野

打去diu9佢

Feel到橫濱要cup了

想重注車利大

大分三神停咗20分鐘角 抖夠就刷返40分鐘角啦

Must

巴黎讓半一

大分入多球比我定一定先啦

閪鑽有feel

三神大波

響未

1.25

橫濱快啲和

三神角呢

放棄啦

手快打錯

唉

前鋒好似想賣分

大分入多球啦大哥

閪京入未

前鋒no goal 睇下捱到幾耐

前鋒半大24

有無拿玻里手足

完場

買唔撚到

跟

三神咁都冇12碼？

630喎

韓假未派 屌

東京搞掂

你老母個閪就俾我搞掂

惡撚到 輸幾多

西京

大分三神 半個鐘比5角啦屌你老母

前峰又撚？

巴黎又讓深盤 可以買對家了

維他奶可以廢足咁耐

三神30分鐘無角

諗住等多陣先入東京

唔撚派彩想輸都唔俾

神經刀唔敢賭佢

Fw快

點解冇巴爾

三神繼續入啦

東京咁快入未買

日職榜尾個幾隊世界級

Me2

未轉會

三神唔刷角 遲早輸埋

受傷

前鋒半場又撚

前鋒有伏味

今季無降班 鳩踢都得啦

前鋒角點睇

平時就臨尾先入今埸咁早入 點買